無啦無啦 彭斯起了特朗普尾注

咩事

PR公司account

金盆洗手

?

確認拜登合法當選叫起特朗普尾注？
你支持既係有中國特色既一黨獨大民主？